係街邊渣住張coupon 班健身sale真係賤過雞

先生 先生 捉住你隻手 擋係你前面唔比你行 渣住張coupon

係未免費屌你老母呀

練到咁大隻咪又係企係街派傳單

練到咁好武攻咪又係掃地